求 用咩方法表白最好 [秒回]

樣靚身材正

識咗兩個幾月，唔敢拖下手仔。

求方法，加快進度

算把啦你

問佢有冇見過粉紅色龜頭

i love you

直接同佢講你有幾多身家，呢個表白快狠準